msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenWrt LuCI Nginx Proxy\n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-15 16:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-15 16:30+0800\n"
"Last-Translator: Your Name <vison.v@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/controller/nginx-proxy.lua:10
msgid "Nginx Proxy"
msgstr "Nginx 反向代理"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/proxy.lua:7
msgid "Proxy Settings"
msgstr "代理设置"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/ssl.lua:7
msgid "SSL Settings"
msgstr "SSL 设置"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:7
msgid "ACME Settings"
msgstr "ACME 设置"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/logs.lua:7
msgid "Logs"
msgstr "日志管理"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/proxy.lua:15
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/proxy.lua:16
msgid "Enter full domain (e.g. example.com or sub.example.com)"
msgstr "输入完整域名 (例如：example.com 或 sub.example.com)"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/proxy.lua:23
msgid "Backend Server"
msgstr "后端服务器"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/proxy.lua:24
msgid "Format: http://192.168.1.100:8080 or https://internal-server"
msgstr "格式：http://192.168.1.100:8080 或 https://内部服务器"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/proxy.lua:31
msgid "Listen Port"
msgstr "监听端口"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/proxy.lua:32
msgid "Standard ports: 80 (HTTP) or 443 (HTTPS)"
msgstr "标准端口：80 (HTTP) 或 443 (HTTPS)"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/proxy.lua:38
msgid "Enable IPv4"
msgstr "启用 IPv4"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/proxy.lua:43
msgid "Enable IPv6"
msgstr "启用 IPv6"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/proxy.lua:80
msgid "Port %s conflict between %s and %s"
msgstr "端口 %s 在 %s 和 %s 之间存在冲突"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/ssl.lua:11
msgid "Enable SSL"
msgstr "启用 SSL"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/ssl.lua:12
msgid "Requires valid certificate and private key"
msgstr "需要有效的证书和私钥"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/ssl.lua:17
msgid "Certificate Path"
msgstr "证书路径"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/ssl.lua:18
msgid "Path to SSL certificate file (PEM format)"
msgstr "SSL 证书文件路径 (PEM 格式)"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/ssl.lua:27
msgid "Private Key Path"
msgstr "私钥路径"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/ssl.lua:28
msgid "Path to private key file (PEM format)"
msgstr "私钥文件路径 (PEM 格式)"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:11
msgid "Enable ACME"
msgstr "启用 ACME"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:12
msgid "Automatically obtain and renew SSL certificates"
msgstr "自动获取和续期 SSL 证书"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:17
msgid "Account Email"
msgstr "账户邮箱"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:18
msgid "Important for certificate recovery and expiry notices"
msgstr "用于证书恢复和到期通知的重要信息"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:23
msgid "Certificate Domains"
msgstr "证书域名"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:24
msgid "Separate multiple domains with spaces, supports wildcards (*.example.com)"
msgstr "用空格分隔多个域名，支持通配符 (*.example.com)"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/logs.lua:11
msgid "Log File Path"
msgstr "日志文件路径"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/logs.lua:12
msgid "Absolute path to the log file"
msgstr "日志文件的绝对路径"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/logs.lua:19
msgid "Log Content"
msgstr "日志内容"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/controller/nginx-proxy.lua:35
msgid "Certificate renewal failed"
msgstr "证书续期失败"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/controller/nginx-proxy.lua:52
msgid "Failed to clear logs"
msgstr "清除日志失败"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/controller/nginx-proxy.lua:54
msgid "Log file not found"
msgstr "未找到日志文件"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/proxy.lua:20
msgid "Invalid domain format (e.g. example.com)"
msgstr "无效的域名格式 (例如：example.com)"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/proxy.lua:21
msgid "Wildcard domains must be in format *.example.com"
msgstr "通配符域名必须为 *.example.com 格式"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:29
msgid "ACME Server"
msgstr "ACME 服务器"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:30
msgid "Let's Encrypt Production"
msgstr "Let's Encrypt 生产环境"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:31
msgid "Let's Encrypt Staging"
msgstr "Let's Encrypt 测试环境"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:35
msgid "Validation Method"
msgstr "验证方式"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:36
msgid "HTTP-01 (Webroot)"
msgstr "HTTP-01 (网站根目录验证)"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:37
msgid "DNS-01 (DNS TXT Record)"
msgstr "DNS-01 (DNS TXT记录验证)"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:55
msgid "Certificate successfully issued"
msgstr "证书签发成功"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/acme.lua:57
msgid "Certificate issuance failed"
msgstr "证书签发失败"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/logs.lua:25
msgid "Log Rotation"
msgstr "日志轮转"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/logs.lua:26
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/logs.lua:27
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/logs.lua:28
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/logs.lua:31
msgid "Retention Days"
msgstr "保留天数"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/logs.lua:32
msgid "Number of days to keep archived logs"
msgstr "保留归档日志的天数"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/logs.lua:40
msgid "Log path must be absolute"
msgstr "日志路径必须是绝对路径"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/model/cbi/nginx-proxy/logs.lua:42
msgid "Path too long (max 256 characters)"
msgstr "路径过长 (最长256字符)"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/view/nginx-proxy/acme_actions.htm:5
msgid "Issue Certificate"
msgstr "签发证书"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/view/nginx-proxy/acme_actions.htm:8
msgid "Force Renew"
msgstr "强制续期"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/view/nginx-proxy/acme_actions.htm:11
msgid "View Logs"
msgstr "查看日志"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/view/nginx-proxy/log_actions.htm:5
msgid "Clear Logs"
msgstr "清空日志"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/view/nginx-proxy/log_actions.htm:10
msgid "Refresh Logs"
msgstr "刷新日志"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/view/nginx-proxy/log_actions.htm:14
msgid "Download Logs"
msgstr "下载日志"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/view/nginx-proxy/log_actions.htm:5
msgid "Are you sure to clear all logs?"
msgstr "确定要清空所有日志吗？"

msgid "Schedules"
msgstr "计划任务"

msgid "Manage cron jobs for automatic certificate renewal and log rotation"
msgstr "管理自动证书续期和日志轮转的定时任务"

msgid "Cron Jobs"
msgstr "定时任务"

msgid "Format: minute hour day month week"
msgstr "格式: 分 时 日 月 周"

msgid "Renew Certificates"
msgstr "续期证书"

msgid "Rotate Logs"
msgstr "轮转日志"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/view/nginx-proxy/ssl_adv_options.htm:5
msgid "Advanced SSL Options"
msgstr "高级SSL选项"

#: applications/luci-app-nginx-proxy/luasrc/view/nginx-proxy/acme_status.htm:15
msgid "Certificate Details"
msgstr "证书详情"
